---
title: "L'età dello sviluppo"
date: 2010-12-21T12:28:37+02:00
draft: false
toc: false
tags: [Vivex Software]
---

Vivex Software è una piccola azienda software, fondata nel 2009 quando avevo solo quattordici anni, situata ad Aberdeen, Scozia.

Quando leggeremo Vivi Software è una piccola azienda software, fondata quando avevo solo quattordici anni, situata ad Arezzo, Italia?
